懷疑假虛擬貨幣網站(幫幫忙)

自己唔識跟人買
買左幾千，買完先發覺個網好似有啲奇怪
有無大大可以幫幫眼睇下個網係咪fake

係

睇落係platform 唔覺有咩問題
你買入左試下賣出睇下draw 唔draw到錢?

屌，咁都ad

我買個隻6月幾先可以賣出

因為我上網查唔到呢個網啲資訊

上網咁多出名platform，點解會揀到依個去買?
手續費特別平?

無研究開，加上買個時無想起可能連個網都係假呢個問題

自己唔做功課怪得邊個

唔合理，正如無買開股票心血來潮一定係去銀行，買馬就馬會，賭錢就葡京銀河，點會去揀到啲偏門嘢

有幣安唔用用呢啲
一個唔該被人hack哂
下次小心啲

on9仔

我無怪，我都係懷疑，自己又唔識睇佢係咪假睇下有無大神可以解答

幣安前幾日都比人hack
好彩用戶無事

on 9係天生技黎

話曬大平台 有備用資金(聲稱)同成team人
點都會好過呢啲冇明氣伏味膿網站

買幣一定要最多人用果幾個
自己GOOGLE下睇下係咪真

就係google唔到呢個網啲資訊

GG

放係網站怕俾人hack
放係自己部機又怕死harddisk